求用鉸剪剪青既髮型師

有冇人好鍾意搵用鉸剪剪青既髮型師？

好耐之前有個剪開既 但佢走左之後搵唔番佢

有冇好推介

你係咪指用鉸剪夾住, 之後逐注頭髮扯出黎?

用鉸剪有咩好處？細緻啲？咁咪剪好耐？

會襟啲...
因為每個人頭骨唔同
用梳每下逗出黎既角度都會岩岩好
如果用剷 一鳩就直線刨落去 就唔到啲凹凹凸凸既頭骨
表面上睇都係短 但生番出黎就會覺
係就係冇qb咁快 不過熟手既半個鐘到搞掂

樓主剪過baba store未

幫我剪開果個搵開佢都十幾年 仲記得以前好怕剷青
所以叫佢剪頭髮一定叫佢唔好剷 佢一直都係剪青
不過真係剪幾耐 而家佢一個禮拜得一日係度

其實剷完再用剪執一執咪一樣

if I forward salon 全部髮型師訓練度用較剪起青